男人剪頭髮左右後剷貼嘅會幾耐去剪一次頭髮?

我係已經每次都剷到好貼好貼
但隔兩個禮拜就長到我好想又去剷

樓主TB

買個電剷自己黎啦

三星期至一個月

試過,好難剷

鏟埋個頂，試過返唔到轉頭

一個月一次 每次十分鐘
五年無去過傳統salon

試過俾女朋友剷完要落街搵人執返好佢

兩個月剪一次

7個月冇剪
長到仆街

3星期就要去剪
去QB House已經係剷0.8mm
個幾星期就好快生返出黎

成年無剪 而家自己修剪個陰同兩面

兩個禮拜剪一次
唔係就會變鄭松泰

一個月剪一次大約
剪貼0的 剪漸層
頭頂留長小小就會旁邊唔太覺眼

三個星期差唔多
所以一般唔會剪太貴

夠長紮條辮

幾年冇去過SALON
兩邊同頂自己剪 後面叫老母剷

留半年再一次剷到盡

+1
剪完變第二個樣

我剷 0.3 喎

0.3好貼喎
QB house條友話最貼都係0.8

定係3mm

wfh太耐已經唔記得

每兩星期自己剷
每個月出去剪

2個禮拜必剪

2-3個禮拜左右